有咩書/邊件事係令你對一門學問由唔中意變成學得津津有味？

本書/件事本身唔一定要好深入，而係激發咗你對果方面嘅興趣，好似撻著咗你團火咁令你自發咁不斷去學更加多

我先
math：幾何原本
programming：見到人寫crawler down曬某個website啲女女相落嚟

物理，不斷唔合格都去讀
Lol出劫嗰陣，我連輸十場
之後不斷玩劫

不屈不撓

講唔鍾意好似又真係冇 覺得好多野都有啲好好玩既位
不過講由普普通通變到好鍾意就有

寫字，細個睇到老豆寫啲字好靚，問落阿媽原來佢細路比阿公逼練字，唔知點解覺得幾好玩於是變到好鍾意寫字

maths：小學讀到簡單方程啲野開始鍾意，中學最鍾意proof題